# 项目描述
* 用unity实现的拼图游戏
* 特点：普通的拼图是拼静态的图片，Jigsaw.unity是拼动态的图片

# 开发环境
* Mac: 10.14.4
* unity: 2018.3

# 功能说明
* SampleScene 测试场景，无实际作用
* StartScene 开始场景

# 版本日志
* 1.0
 * 整理代码，跑通流程
 * 修复任意长宽比有时导致小图块拉伸错误的问题
* 2.0
 * 替换新UI
